無謂再關心你 我沒資格慰問妳

無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

邊個再回大紅字改詞 我 立即 屌佢老母

無謂再屌鳩你 我沒資格插柒你！！！！！！！！！？？？！？？？

屌你老母

經過一些秋與冬
回憶中 橫街內妳面紅

我不信愛人離開竟可變密友

我會消失 讓自己一個抑鬱
道謝妳絕情絕得送上這種惡疾
來日裏 妳與我各自賣醉
再也不知妳於週末怎麼生趣

我們的愛情到這剛剛好
剩不多也不少 還能忘掉
我應該可以把自己照顧好

難捱如像半死 做任何事欠缺心機
曾經試過狠心忘記 卻緊握當年戲飛
明明是沒轉機 可惜多少世紀
亦把往事繼續回味 憑著這傻人心理愛著妳

停留在冬夜的冷風中
我不是也不想裝脆弱
我沒說不代表我不會痛

若你好 就已經 很足夠

Angela bb

酸?

經過一些秋與冬
回憶中 無端為你動容

難

道

我

存

在

是

為

了

你

😓

纏

住

你

永

遠

都

飛

不

起

懷

念

夠

下

決

心

摘

去

你

濛 我立即 屌你老母

我愛你